急！超急！ 撘巴士唔見咗銀包

撘214巴士唔見咗 依家架巴士去緊油塘 求好心人汁到tg我 黑色拉鏈銀包

波台手足救唔救到我

推

幫推

銀包好重要

唔該 都係波台有愛

汁...

你呢世都唔會搵到...

28865013

銀包係我女朋友既 好想搵翻 求好心人

鯉魚門站頭電話

唔理5唔5p字啦 我淨係想搵翻銀包

快啲打去九巴睇下執唔執得返
btw汁你老母

執得返燒個大波妹俾我

打咗過去啦 議員

惡

對唔住 急得濟打咗5p字

有好心人拎咗麻煩tg我

好重要

推一推先

汁你老母

銀包入面張身分證 姓梁

對唔住

我信香港有好心人架 我淨係想有翻個銀包

咁重要就沿巴士路線摷垃圾桶啦

我去緊架巴士個總站

坽咗既巴絲打做下好心

唉希望搵得翻

Thanks

幫你推呀手足

波台有愛

錢唔見唔緊要 id card 回鄉證 銀行卡唔好唔見

唉

架巴士應該到咗總站 希望搵得翻

搵得翻既我戒賭

有無好心人拎到

即係你話比巴絲拎左唔比你啦

又唔係咁講

打去總站問啦

推！

打電話上九巴 用手機睇到站時間 等佢地知邊架車 佢會contact個司機

試下搵BoA幫手